刺身晚餐

深海池魚

拼盤

中出兄去邊拍拖過聖誕呀

呢餐喺北角食

我今日食咗一餐老麥咋

你bf呢

正喎中出兄

唔係高價野
但質素對得住價錢